ZipChecker
==============

### Shopversion
OXID eShop 6


### Features
Stellt einen schnellen PLZ-Vergleich bei der Bestellung unter &Uuml;bersicht zur Verf&uuml;gung.


### Installation (Kurzform)  
`composer require ecs/zipchecker`


### Installation (Langform)
- Erstellen Sie via SSH-Client eine Verbindung mit dem Server, auf dem Ihr OXID eShop liegt.
- Wechseln Sie in Ihr OXID-Projektverzeichnis, in dem sich die Datei composer.json sowie die source- und vendor-Ordner befinden.
- Führen Sie dort folgenden Befehl aus: `composer require ecs/zipchecker`
- Loggen Sie sich in Ihren Shop-Admin ein und aktivieren das neue Modul unter Erweiterungen/Module.


### License
This program is free software: you can redistribute it and/or modify
it under the terms of the GNU General Public License as published by
the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
(at your option) any later version.

This program is distributed in the hope that it will be useful,
but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
GNU General Public License for more details.

You should have received a copy of the GNU General Public License
along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
